［突發］天水圍區選完勝

#天水圍 #區選 #全黃
M17 盛欣💛區國權✅
M18天盛💛候文健✅
M19天耀💛何惠彬✅
M20耀祐💛伍軒宏✅
M21慈祐💛陳美蓮✅
M22嘉湖南💛吳玉英✅
M23瑞愛💛黎寶華✅
M24瑞華💛林進✅
M25頌華💛陳詩雅✅
M26頌柏💛李煒鋒✅
M27嘉湖北💛伍健偉✅
M28悅恩💛康展華✅
M29晴景💛郭文浩✅
M30富恩💛關俊笙✅
M31逸澤💛王頴思 ✅
M32天恒💛王百羽✅
M33宏逸💛巫啟航✅

唔準再笑天水圍手足！！

推

恭喜

好堅

天水圍依D新移民區都贏到咁
食神!今次你無話好說啦掛!!

唔好笑人咩新移民多啦

我愛圍城

堅

今朝真係好多後生仔出來

天水圍後生多

唔準再笑去要回鄉證！！

幾時脫離元朗依個垃圾地方

天水圍！！

其實睇人鏈人數同埋勇武行動都估到有幾黃

成班追住69同佢講拜拜

天獨

出面有個post叫緊天水圍變19區

恭喜天水圍

痴撚線

笑撚死

無錯！

柴灣發來賀報

班後生仔真香港人黎

原全未笑過天水圍手足

得天獨厚嘅圍城

今次元朗都贏唔少

天水圍城

今次證明天水圍黃中之最！

頭先都有歡送姚國威

天水圍從元朗區獨立
TSW is not yuen long

我係天水圍人啊hi你

ok 但笑你打錯字
準 > 准

可唔可以全港默認

真係唔好咁講 元朗都大勝
但差在啲圍村

啟德先係真點新移民區

Sorry! 冇下次

準你地同屯門合併

好撚勁！

威威

以前仲話要回鄉證 屌你老母

大西北好多勇武連登仔架

無左黨輕鐵變孤島都無人割

班大陸閪撚識投票

應該獨立成為香港首都
唔會再笑天北藍

依家知天水圍咩料啦
咪撚再笑大西北騎牛牛

好波！！

強烈要求天水圍立入第十九區

首都之一

Respect各位

加埋應該都過半

冇人會再笑架啦！

(即時)3:07am 陸頌雄大比數於天恆選區落敗 獨立候選人王百羽勝出

陸頌雄落敗後, 其伴侶一齊緊扣其手雙雙離去, 場面感人, 但女方隨後戴起太陽眼鏡, 氣氛一度變得尷尬。落敗後, 數百名天恆居民於落選區議員陸面前齊心呼叫「陸頌陸收皮!」, 有賴站於前排的數名年青人於陸後方「開香檳」慶祝, 並有人唱「小鳳姐」, 氣氛開始緩和並變得熱鬧。陸欲乘坐的士離開時被司機拒載, 一面驚啞, 其後親人開始到趕至現場, 現時仍未找到離開方法, 同時亦對在旁的辦工室(被破壞)表露依依不捨的眼神。大批街坊於陸離開後邨內後緊隨不捨, 欲歡送陸離開現場。

天水圍好波

佢地落嚟香港想逃離極權統治

==============

呢位 1124 去投票的姨姨
道出了香港人的心聲

去投票駛唔駛騎牛

講笑咋，多謝大西北手足

天水圍人揮手

睇天水圍狗屋都知結果

勁呀！

我覺大埔都好勁，都係全黃。

利申天水圍人

圍村嗰到已經盡晒力啦

Congrats!!

哩樣真痴閪線

感動首都

天水圍巴打

屌笑死 成個畫面出晒黎

天水圍人

天水圍國

歡迎大家幫呢條撚樣鞭屍

我發誓以後唔再叫天水圍巴打做牛屎飛!!!!
再犯既我爛咀爛屎忽!!

黃水圍

脫朗公投正式啟動

咁呢個唔關事嘅
利申過咗期所以都好耐冇去天水圍了

我開始覺得有一種好夢幻嘅感覺

屌你老母值得脫離元朗

天水圍手足

夜晚6點幾個陣 劉桂容街站班人成班邪教咁
又紅燈射住哂 遠睇以為神打上身
最好笑嘅係 啲義工一見到啲呀嬸所謂同路人時就係咁高呼
以為自己贏撚硬 一次選情告急都冇講過
Byebye終於唔駛見到你 雖然平時都見唔到你

新移民仔女大個晒去投票啦

早排真係巴士又無 要行到出去西鐵站先有
輕鐵爆哂咁濟
全區d交通燈又扑哂
咁都拎哂所有議席
我係天水圍人呀屌

邊個再撚敢話天水圍係悲情城市

天水圍手足好波

天水圍大埔馬鞍山
沙田個首都就係比帝怡民主黨ko

幾時都話
真正嘅毒瘤係廢老

天水圍手足好波

光復天水，時代革命

晴景公佈左？

pound of天水圍牛牛們

我愛天水圍

叫到聲沙
天水圍手足我愛你

天北撚仲有九巴

不得了，天水圍唔係得學生，咁多人都係黃，好感動！

首都

Good

知咩料啦大家
天水d手足好掂架

天水圍手足勁揪

未
等濕鳩批文

pound of TSW

天水圍起碼要入頭五

Adore

咪9 up
後生個班土生土長唔係新移民

咪係 屌你老母

天水圍街坊

我愛圍城人

五大訴求 缺一不可

強

屏山北輸一票咋 就算計晒十八鄉東南西北中五個都贏三個 光復在望

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

天南人行去西鐵站

終於唔洗騎牛牛

90後學生長大了

太好喇！

天北撚都估唔到天北咁黃
多謝你地呀

成17 個選區真係分出黎做第19 區喇

天水圍手足係呢個運動真係付出好多
次次都要搭好耐車先出到去
抗爭界既毒撚

十八鄉北手足 盡左奶力老母都投黃架啦對唔住

要不是劉青照顧，你們建制派……

新無老味 純正到

90 後係天水圍土生土長
一直都好自豪係天水圍人

我d fd細個先黎hk，都係黃嫁！

脫咩離 要光復

多謝手足

變火車

我係天水圍人！！！

好癲

由細到大都住天水圍天北

晴景未有數

Sad but true有次仲要喺屯門行番天水圍

天水圍獨立

好羡慕你地
我果區輸左

都肯定贏，唔知佢搞乜，入面喧嘩緊

你依加知我地天水圍乜野料啦

開心

要keep住黃呀手足！

叻仔

好滾動 元朗國生性啦

巴打邊區？輸唔緊要 仲有我地

無錯！我都係90後，以前比人話悲情城市，而家我地要企出黎反抗！

做得好呀天水手足們

想講勁多90後天水圍人長大後勁有實力
我好多TSW大學同學依家EO/主任/海關/入境

荃灣嘅
福來
真係太多廢老
今日專登喺九龍東搭車返去投

以後唔笑天水圍國💛

天水圍是我家

未來總統係天水圍人

天水圍黃國👑👑👑唔洗回鄉證 要passport

第19區啊 屌

馬鞍山同大埔呢

我想講我讀中學個時開始多新移民同學
但佢地係完完全全融入左香港
有相同既價值觀同理念
大家先有今日既結果

屏山北好似輸一票

我係圍城人呀屌

冇辦法 荃灣多廢老

好自豪我係天水圍人

公投啦，屌

新首都

支持天水圍獨立於元朗區

第19區

仲乜撚野新移民區當選晒啦

元朗嫁Ching

已經好生性
喜出望外

其實有好多後生帶埋屋企人去投
好多中年人都係自己友黎

天水圍好波
利申住左十幾年

元朗區好生性喇上屆得5席咋

天水圍人 我自豪

發夢朋友個朋友個朋友廣東話都唔係講得好正 講好多蝗terms

好撚感動

王百終於贏啦

聽人講姚狗哭撚咗 流定堅

開心到喊左喊埋右

恭喜恭喜！！！

多謝天水圍手足同街坊

九龍城區最冇資格

堅揪

牛屎佬

要求天水圍獨立成區

天水圍一大訴求，我要天水圍獨立成區！

我係圍城人啊hi

冇人可憐佢

王伯好波！！

黃到金以後叫金水圍

終於踢走梁志祥，馬淑燕，李月民，湛家雄嗰幾件垃圾

終於唔使對住天北四件工賊垃圾

金水
好感動啊但
比我打多半晚飛機叉下電先

天水圍!!!

我係天水圍人啊屌你個閪

邊個再叫天水圍做悲情城市我就屌邊個

天水圍

圍城人表示興奮

天水圍得一席
結果今次全勝

廈村都嬴撚咗喎
班鄉黑食撚咗屎?定仲係流浮山搵路

已經有人開香檳幫陸狗慶祝

天水圍手足真心好波

狗屋困次

天水圍新移民咁你問過沙田水泉澳未？水泉澳都贏左

廈村都翻盤

Proud of自己天水圍人

呀容
聽到就想嘔

金水圍

屋企人表示果幾日飲住茶等返工

新移民也可以香港人

唉，手足都拉好多。。。

痴撚線 好撚顛
十年前香港其中一個最大既議題就係
天水圍城問題 標籤晒做悲情城市
拍埋電影
童黨，新移民，跨境

天水圍手足幾次開花戰都打得唔差
戰鬥力有目共睹
加上十點鳩喊果條片
好撚感動

藍到黑既廈村 民主派贏左😭😭😭
721好多白衫佬係廈村有份架!
我好激動!😭

天水圍黃國💛💛💛
真係好感動😭😭

TSW is not YL HK is not china

威威
威威

廈村有冇souce?

天水圍tg group 寫

終於唔使再見到呀容

立場都報咗
cls

作為天水圍國國民表示好滾動

其實個支唔係香檳 係cava黎架

終於唔使比人歧視係牛屎佬啦

多謝咁多位天水圍手足！
我愛大家

仲有手足中咗頭

個種心痛真係永遠都唔會忘記...

3粒鐘

抗爭界毒撚...唔好笑我地啦
大家番到屋企沖埋涼我地仲搭緊車

天水金圍

有親戚新移民住天水圍
呢幾個月同啲仔女反晒面啦

圍城撚

應該將啲鄉黑地方踼出元朗

天水圍人感到自豪

大仙輸1

我呢個宏逸街坊，終於可以唔洗見到果個蛋撻威，多謝你地呀！！！！！

只要真心愛香港肯融入就係真香港人

係仲等緊 969

RESPECT！！！！！

終於可以踢走姚國威＋陸頌雄呢兩個陷家產！！！！！！

天水圍城撚第一次投票

作為天北友，有份投俾巫啟航，佢贏左，真係勁開心！！！！！！！！

終於可以唔洗對住個傻威

仲有5100票 勁開心

WOW

上屆得兩席
今次全壘打
天恆仲要有成萬人投票

特登係歐洲買機票返香港投
送走姚國威真係好開心
夜晚成班人叫佢一路好走 快啲飲孟婆湯

比起沙田大埔呢類一直都黃嘅區
天水圍今次陪都加 100 分

天北嗰邊 邊條撚屌禁撚實個喇叭？ 屌佢老母嘈到仆街

個傻威做左甘多年，都係甘仆街！
一個巫啟航就一朝收佢皮！！！！！
天北街坊真係唔惹少

Ya, 係我最期待既結果

劉桂婆係無用，投得佢既人多數係On9

梁志祥係終極大佬，俾人踢走左，係要開10支開賓，手足

飲咗好多 圍城人唔好當贏咗 街頭上見！

天水圍=第十九區

利申：天水圍人

圍城寶寶

Congratulations!

王伯

係 呢兩條撚樣係啲老野面前就扮和藹 喺議會入邊就一副閪樣 又冇料到

屌你老母我係天水圍人
好撚自豪啊仆街！
屌你垃圾郭慶平番去代言生髮產品啦
你歷年都冇咗唔少頭髮㗎啦
宜家大把時間俾你搞搞佢啦

新移民後代好多手足嚟

好勁， 新移民佢都黃晒

又割！元朗今次都贏咗好多區架 係都啲垃黑地方脫離啦屌

作為宏逸區選民，踢走左個傻威，真係好滾動

請大力吊九龍城

瑞愛

條柒頭應該番去大灣區度植髮

希望勝出既做珧野唔好令居民失望！

証明新移民住耐左香港都唔會投建制

天水圍人留個靚名

They will know those shit are use ly eventually

Useless

仲有無人笑鳩天水圍係支那地方

天水圍班新移民先最黃

原來未夠觀塘垃圾

好叻

我建議你望埋九龍城先

廈村最後點輸架

贏咗啊

原來多我一票真係好多

輸左

立場同無線都話鄧家良win

咁係立場之前寫錯

從前有隻死狗 叫69

屌那星劉桂容都輸撚左

目標立法會踢走埋梁志祥

元朗唔定

笙仔

5分鐘唔洗

廈村真係食撚屎啦 28.2%投票率
元朗之恥

push

全港最低未

開心完要繼續關注15歲手足

天水圍堅勁 以前都係建制一直壟斷

好似係

天水圍繼燒狗處後，又全勝一役。

新移民區係事實
但係好多新移民其實都撐我哋
有班就不問世事唔投/唔係選民
移民二代個班後生9成9黃

獨立成區未

元朗贏左…有無得翻煲調查721事件

2020 可以

感謝天水圍手足

我早排要行一個鐘去洪水橋坐車返工
一落到樓下好似廢墟咁

我真係好服天水圍班手足
我行一個鐘算得乜

尋日排一個鐘投票
然後去食飯
成個商場人多到
每一間餐廳都要等位

因為全天水圍人都留哂係度投票
早幾年前搬入黎天水圍
真係俾傳媒炒作到有啲驚
但住落先知天水圍人好勁
我以自己為天水圍人自豪

以前係舊登俾人笑天水圍人笑到臉黃
好想屌柒你地

一樣

天水圍t s w

我好自豪呀屌你
不愧我叫哂全家人同天水圍親戚投票
踢走班垃圾
郭慶平你返去養下生啦地中海到咁

天獨！

好撚開心姚國威輸咗！！

不枉我同老公排成個半鐘投巫啟航！！！

好野黎
中學同學

我愛天水圍呀
好感動呀天水圍贏哂
大家都好高質

天水皇

00後我唔敢講 90後9成土生土長

香港人加油

天水圍極黃
每次動員能力勁高
今次天水圍全黃真係好撚感動

陸狗同傻威收皮真係大快人心

天水圍手足好波！！！！

全港唯一共到入警署內部嘅係邊到, 答我

有無天耀數據？個到好似有2個民主1個建制
係咪險勝？

唔笑天水圍了

絕對支持, 手足, WELL DONE

十八年嘉湖北人踢走左李月民開心到想喊

真係好開心
冇諗過天水圍可以拎哂全部議席
重點係踢走埋我樓下做撚左廿年既保皇狗李月民

一樣啊

我係天水圍人 自豪

好撚開心

係圍城投票個陣聽到好多師奶話：我平時唔投票架 係我仔/女叫我一定要出黎投
手足好波

Push

有無最新消息？

金水圍係首都

00尾至10最撚大鑊，基本上都係150隻蝗嘅後代
同埋依家b1條隊都多中學生排

勁到仆街

嘉湖北差啲俾條𠝹票撚搞死

廢鐵

林鄭口中的悲情城市

可以爭做首都啦下話

最尾唔係都係1號3號爭咩？

一齊揮手

想睇片唔知有無人有影低

#Me2

養到佢肥肥白白 今年終於玩撚完

一路以黎，辛苦你了

天水黃金圍

開心埋今日好啦
運動未完㗎
仲有poly手足、中槍手足、過身手足、被捕手足

咪係 大部分依家投票嘅 好細個已經落嚟 甚至係香港出世 係香港都住左十幾廿幾年嫁！ 咪以為佢地係戈d 啱啱落嚟嘅無腦新移民

其實要

條仆街都白飲白食左咁多年啦,屌

屯門28:3

梗係唔好, 拉埋元朗先幫到元朗搶返個區議會返黎

之後要諗呀，元朗區議會成日討論唔到天水圍野呀

其實冇諗過可以贏咁多鄉村選區，元朗都有得 33:6 已經超乎預期

話要脫離元朗果班睇左結果未
39輸6
6席全部係鄉黑兼唔係輸好多
割乜鳩啊

天水圍人表示好開心
冇諗過咁多深藍廢老都可以全部翻盤

好耐冇見過天水圍咁多人
尋日好似全區人留晒喺度咁

工賊會天北四席會歿

梁榮生 372
街工何惠彬 3513
司徒馬車 2408
陳科伊 55

唔算險勝啦

係 喜出望外
但真係差咁啲圍村 如果啲圍村都拎埋
元朗區都可以全勝

屏山北差兩票

比人黑箱作業

圍城17
朗國16：6

Proud of being 圍城撚！

咁天秀又真係好多大媽舞

我果個完全入唔倒邨都贏

仲要條建制八婆幾日前洗樓派月曆宣傳

Btw,希望中頭中學生早日無事

今日啲交通燈開番
即刻用多左好多時間等

屯門牛對你地唔住
衰左三個

你有冇諗過佢地都係黃

尋日天水圍區 民賤聯一開咪拉票 即刻俾勁多人樓上嗌落黎屌柒佢 晏晝到夜晚冇停過咁濟

係多 我住天水圍
十幾年彼可能風水輪流轉

天水圍其實好靚，銀座建築設計靚，路闊有單車徑，綠化做得好好。一到春天，繁花盛開，唔會差過日本郊區。
但冇酒吧，加領匯壟斷，物價偏高

天水係第一代新移民，好多都黃架。

唔撚準再笑人住天水圍！！！

2號𠝹左百幾百，我1號險勝咋

天水圍人
輕鐵死撚哂出入極度唔方便
變撚左孤島
大家都不割
好撚痴線呀!!!!!!!!!!!!

笑左添

真。首都

土生土長天水圍人
感謝各位手足
各位區議員吹雞一定支持

真

唔好再話天水圍係悲情城市

E家個傻威仲出黎謝票
我心諗：你份人既面皮真係厚到上心唔😠😠😠😠😠😠😠😠

其實應該一早要收皮啦，地區工作做到劈屎甘，陸狗仲要選前，串選民，抵佢仆街啦！

屏山都贏

10後開始危險，見親都講普通話
90，00後真係黃到仆街

天水圍人表示好感動

其實都唔新喇
最新一條入伙嘅屋邨係2008年天晴邨
距今已經11年

冇諗過鄉郊可以贏咁多席
證明有好多人唔妥班鄉黑，只係平時發唔到聲

慈祐選民一直都係蓮姐，恭喜天水圍手足甩難

其實連天北都收皮
大家要認清一件事
究竟150個係咪真係一定藍 尋日見到係連洪福清河水泉澳都可以贏到
就算當你藍一代 下一代又點呢?

諗諗下 係時候開發少數族裔票源

月娥幫建制堅送終

天水圍約2000年左右入伙
當新移民黎住 都差唔多廿年
跟住又生仔或帶埋仔黎住
天水圍人口仲要咁撚多
廿年過後 班細路土生土長咁長大晒

屏欣人我地盛欣71.5% 全天水圍區第二高投票率

鄉黑日月姐+遊離票殺手Mark兩個加埋先得2600 票

區國權贏800 幾票
黃色經濟圈新動力

恭喜
以後間中都入下來巡視下